[23:00] 荃灣要人 要記者 有人被斬重傷呀

推呀唔該

推

831

推，剛剛睇左影片

推推

推呀

push

真？ 係邊

推到有片

嘉里

推到有記者

手足聚唔夠人唔好亂周圍走

依加人係邊
要去邊幫手

神獸

對面有幾多人？

推啊！！！

又斬

女仔黎好撚大鑊

救護車到場未？

link?

係咪呢單

tg：最早目擊者時間為2233
被發現係葵福路 嘉里物流外
無心跳 做緊cpr 同aed
手有復習性骨折
已上白車
白車車牌 a137

FA 指無目擊者
但佢有急救牌
睇骨折程度 似高處跌下 更似被斬

😡😡😡😡😡😡😡😡😡
血債血償dklm

女仔？
但係著孖煙通

似墜樓 未必係被斬

#荃灣 #已核實

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

2230左右 荃灣葵福路有手足被斬
現已送院 送院時已失去意識
未肯定咩人斬 請荃灣手足保持高度警惕

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

拎?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係一個人可唔可以唔好走嗰啲危險地方

仆街
又有？

Push

所以咪話之前嗰個自己識得着火嘅object大家唔知做乜亦唔知為乜喺度討論來討論去
依家俾人斬啦

要人呀

人地屋企樓下啊
搵一蚊雞保鏢組團呀

要記者

tg有share

咩事

葵涌個單？

記者幫手影黑社會人頭

突發 荃灣大量黑社會打人 記者走唔到2300 有手足求救
荃灣大量黑社會打人
手足入左仁濟
走唔到 求記者！！

送咗去仁濟，仲頂得住

但個人認為唔似刀傷
現場話手有嚴重骨折

要高清

721
811
831
101
1111

唔係女人唔好亂講

沙咀道 眾安街 交界
依然有疑似黑社會集結

佢係被途人發現 唔知咩事

屌啊

612 721 831 101 114 1113

會唔會係一男一女

推推推

仆街

堆

有蘋果記者係葵涌 係咪太遠

大大力推呀

荃灣要記者

未必一定係刀傷
手部有骨折

但心口似有刀痕？

推！

斬完再扔

好重傷, 腦內有出血, 有RACCOON EYE.

甴近平

似比人斬完再掉落樓

Pushhh

睇唔到有刀痕

如果刀斬件衫應該有開口至係

DLLM

葵涌村葵馥苑外持鐵通黑社會集結

似

Fact check先 有冇人目擊啊

好似係被推落樓？？？？

點睇心口？

手足好傷

上面條片心口有一大條刀痕

似被墜樓多

要人呀 要記者呀 要Fa呀 要社工呀

要議員呀

發現人話心口唔似刀傷
手部有明顯損傷

搵唔到live
有黑社會集結？

一定要頂住

知唔知荃灣班老黑係邊一班，斬佢老母臭閪

血漬黎架清

屌你老母 又係荃灣

上元朗
中荃灣
下北角

需要全力清算剷起班黑社會

頂住

福建幫？

好大機會係！斬唔會斬到手骨折到咁，可能係掉落樓個陣本能反應保護身體而折斷

洗鬼斬咩 直接魔法同佢地相關嘅人同物

推
其他區手足都唔好大意

都唔知真定假

唔係比人斬
係墮樓
但好大機會比人扔

條片 心口有一行血？
但手有骨折 我都唔敢肯定

撐住呀

斬完跟住掉落樓，手指骨位有擦痕，係落地個下本能反應保護自己，先會導致手臂骨折

女仔, 口鼻吐血, 眼匡黑,
極可能腦出血
手有骨折,
係咪畀人掟落樓

屌

應該係男仔

真係睇唔到有證據係斬人
要FC

到底咩事
冷靜少少
有冇荃灣公海tg

屌你老母，好撚殘忍

荃灣真係cls 正式宣布真係垃圾地區

我收到一個壞消息，岩岩係嘉里貨運中心，有一個年輕著黑衣褲，畀人掉落樓，呢單野係的士朋友睇到，現場無新聞記者 ，請記者去瑪嘉烈醫院去睇下

會唔會比人追斬
佢冇路走跳落去?

似係件杉摺痕加染哂血。

屌你死母臭閪黑社會

想知傷者咩情況！

推
推
推

喺冇任何人目擊嘅情況 你係base on咩fact得到呢個結論？

嘉里其實係近葵涌？

要CCTV

屌 頭先早半個鐘前我都經過呢條路
點解我幫唔到手呀

女義士頂住

都話我地神獸得太仁慈

叫撚左不要落單

葵盛山腳

如果係呢個蘋果報係高處墮下

推一推，吾希望有人燒佢地

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

肯定果班黑警做 同埋有機會係熟手扔人落街

手足唔好自責，唔係你既責任

腰有瘀傷

屌佢係自己跳定比人扔呀仆街

唔好有事呀

嘉里cctv呀

立場？

坦白講對方有組織有預謀的話多你一個都無用
不要自責

咩料呀屌.......

推 祈求傷者早日康復 嚴懲兇手

推！！

跳樓？

又係呢啲朋友山埃流料 打幾隻字share出去就當fact check?

點睇都似女

要人

DKLM CLS

唔明點解仲要夜晚開花
夜晚經濟活動已經無咁濟
反而無曬路人，啲狗同黑社會想做咩就做咩
以後只係日頭做嘢 入黑就散好唔好

你老母，同我剷起成個荃灣黑社會

片都有, 男黎

請大家幫幫手
［緊急］11.13 重傷傷者資訊整合

番工呀？宜家講緊推番政權呀，朝九晚五好唔好呀

TG 睇到
有無人組隊去睇！！

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
2330 FA 投稿

關於荃灣受重傷嘅手足 我哋FA有以下嘅判斷:
1.傷者唔係刀傷 刀傷冇咁少血
2.傷者應該係俾人推落樓
3.葵福路嘉里物流隔離有一棟停車場 請盡快 入去攞cctv同搵下有冇一個近窗位有一隻鞋 因為傷者左腳冇著鞋
4.兇手一係走咗好耐 一係仲係個停車場到喱埋緊 請唔好單丁

on9打仗都唔係由朝打到晚 都有分優勢同劣勢啦 依家夜晚擺明對家天下 點解仲要硬碰？
知唔知永遠都係你呢啲目光短淺嘅人 為咗一時開花好爽害死手足

Push la